政變vs打狗

最近睇左套戲
提及左 政變
打狗會不斷消耗我方資源
要記住打狗同屌狗唔係主線任務
我地要train到全民皆兵唔係for打狗
而係自己可以保護到自己同身邊既人！
唔好再死留係一個地方
唔好再堅持某一種抗爭方法
要變通啊各位
記住我地要be water

政變先係真正影響成個局
//政府內部一部分人突然間違憲地推翻政府，奪取國家政權。政變嘅目的係成立新嘅軍事或者民事權力機構//

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
雙線唔一定硬碰硬

劉正話要先打倒泛民, 白兵話要等美國打救, 不了

推社會主義，唔驚俾人話唔愛國/港獨
如果建制想反對社會主義即係反對中國，係咪想顛覆國家政權？
拉攏埋啲窮人（藍絲）反政府情緒
外資即刻嚇走晒
無產階級吹起第一聲號角

拉攏其他人係好緊要
所以咪撚再鬥黃
我地唔係要玩小圈子